付生做咗人民英雄

推

呢個唔係一個局我真係切jer

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

肯撚定有劇本
九秒九比人安排做訪問
締造佢人民英雄嘅角色
我真係屌你老母啲招數咁多年都係一樣
咁低劣

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與